#BEMAKER.eu WEB REVIEW

## GENERAL

- revoir toutes les typos pour des typo SANS / HERSHEY ? 
- quid de la gestion des medias sociaux ? 

###  TEXT A PRODUIRE

- ecosystem

- atelier 

- project 

  



## landing page 

### header

**menu**

- affichage `inline-block` sur les ecrans desktop  et menu mobile sur .... mobile uniquement 
- traduction TOUJOURS visible (sortir du menu et en haut a droite )
- header en noir ( plus raccord bus ) 

**Jumbotron / image**

- creation slider peut etre 

**Arrets du fabbus**

- supprimer purement et simplement

**Ateliers**

- ne plus mettre les ateliers de suivi qui sont de linterne aux ecoles et peut etre seulment les ateliers / evenement public / presence du truck 

**Tutoriels**

- changement de system des gestion des contenus pour publication multiples 
- quid system de badge ? 

**Projects**

- changement de system des gestion des contenus pour publication multiples 

**footer**

- JUST TOO BIG 

## Ateliers / projects

- possibilite de voir les event passes

- navigation pour un retour au index des cats

- ATTENTION TOUTE LES IMAGE SONT CENt prevoir INLINE image 

  

## contact

- mettre a jour les images ... 

  

## Inscription

- liste des ecoles ? ou system auto completion